邊間疫苗係藍/黃

科興-紅

衲dee 咪撚出廢文啦，屌你

你夠廢柴啦，你老母咪又係照生你

無邏輯可言，含啦柒頭